今日用得安心出行 就預左聽日會有 安心上班 安心上學 安心如廁 安心偷食

今日割五城 明日割十城
你今日用得安心出行
好快就會有安心上班 安心上學 安心阿尿 安心駕駛 安心偷食 之類咩柒野都有

遲早真係會出埋安心出殯 死人唔用app就要即時火化唔比做白事

總之就係 咪撚裝呀 企硬啊大家

推

10

9

據消息指近9成連登用戶支持離線版安心出行
想問樓主你係度搞搞震用心何在？

8

7

我只係識安心回家

１

２

３

４

５

６

７

政府間接推動罷食藍店

８

其實一定係黃店會傷Ｄ
因為用唔用都會被分化同面對生意下降
但我地企硬Ｄ傷害就無咁大